[無圖]KFC發明左牛肉飯汁

點解只係用個汁就可以講到好似係自己發明咁?

燒汁黎既

3x點解唔去2x吉

吉野家就用黑龍江珍珠米
好似食膠粒咁
唔知kfc 用邊到既優質珍珠米呢